自卑點算好

唉，明明自己個樣唔差，又唔矮，但係感情上就好自卑，好鐘意諗埋一邊，成日覺得自己唔夠佢身邊啲男仔好，又成日覺得自己冇希望

有冇巴絲都係咁

Pish

自貼先啦

唔啦，正正常常啦，中學個陣都算幾受女仔歡迎嘅

此post已完

點解咁講

睇黎你係覺得對方條件好好咁

靚女，性格幾好咁啦

又係巴打扮巴絲

但佢身邊啲男仔又點樣先？